AV女優是不是都沒有親人?

好難想像佢老豆,阿哥/細佬見到自己個女,家姐/妹妹比人中出20連發
比阿伯屌,比人SM當玩具咁玩究竟係咩心情
同埋第時點同檯食飯,食飯個陣可以講咩
老豆:阿女你比人玩得痛唔痛,我見到你拍老人系列,個個人好似你爺爺
阿哥:你隻隻碟我都買支持你,
細佬:琴晚我J左家姐你

日本人既思維同心態同港人已經好唔同
港人最興話呢D係雞係盛
日本人唔會睇唔起AV女優

上原亞衣自宅sex果段，係老豆老母面前同人5p，最後弟弟忍唔住加入屌家姐 d男優仲係咁同伯母講 "這就是日本，現在的社會很開放了" "弟弟試試吧，親吻姊姊，伯母你看姊弟感情多好"

日本人好尊重女優乜乜乜

所以D封面要PS都唔似樣，等你唔睇條片都唔知係邊個嚟

標準答案：港豬同支那人一樣，華人DNA

咁都得

假?

點睇都係av劇情啦

你當真㗎？

咁熟嘅

睇AV睇到常識都冇撚埋

日本校園都可以群交，真係有失風化

屌你貼中西

廢青學人講道德擔心人
人地女優拎住一疊疊銀紙指住你黎笑呀

日本亂倫係犯法
睇到弟弟都知咩事啦

係d劇情好撚癲姐，

後尾影住爸爸坐係梳化好愁咁飲酒，d男優勸佢開心d因爲亞衣做到佢鐘意既野

口爆亞衣果陣媽媽仲話 好髒

...

你唔撚係當真呀大哥

D真心笑到我

好似幾好睇
有冇link

On9

個劇情

真

你地會唔會真心左

日本仔表面上唔歧視你，實則心入面當你最低賤既雞

舊登睇過類似嘅post

飯島愛屋企病，失救死，幾日後先比人發現

臭利久講左有人威脅佢做sp, 唔係話比佢身邊d人知

臭利久覆佢，我諗得你唔知我拍av

有頭髮邊個想做.........

乜乜乜服務日本大男人好光榮

日本人好尊重女優依句話隔一陣又來笑死人

睇過 好正

一定俾唔少錢屋企

臭利狗應該9up賺下人氣

求番號

Seed

咁都有得笑

冇親人點拍近親相姦？

小學雞就唔好睇咁多av啦

睇果陣投入下當真咪算囉

要返家先搵

講到義工咁，人地接到job唔知幾開心

求link

你會唔會真心左

😂👍🏻

呢個真

有 印象中有幾個因為偷偷地拍 屋企人知之後屌到仆街要息影

至於你講嘅情況 我諗AV女優處境同三級片女星差唔多

笑貧不笑AV女優

堅親人 非演員？

每次都有d女人覺得服務日本男人係無上光榮撚 呢D同乜柒都讚中國既廢老有咩分別

好多av女優都係鄉下人，到東京搵工開。做左av女優屋企人未必知。所以周不時有幾個女優引退係因為鄉下既屋企人知道左。至於出名嗰批，出左名搵到錢咪容易說服到屋企人咯。

seed呢？

係咪差咁啲野

講左3頁都未有link

我都唔會睇唔起雞
只係睇唔起d又要做雞又要拎貞節牌坊既女人姐

拍av 之前咪好多係風俗店做 多人睇同一個睇分別

有無片？

日本人把口話無野
其實心入面笑你係雞

中西
Av界我唯一女神

三級片係露點姐
Av係真屌 差好遠

有碼唔少係假插

真係好想知 呢啲post 成日都有，但永遠冇答案，就好似問有雞先定有蛋先一樣

你睇緊九十年代片？

三上第一套已經是假插啦

佢哋化妝化到好厚
影相有ps重裝甲
唔係好熟嘅人根本唔會認得
拍av大部分都係想搵快錢
食得鹹魚抵得渴

利申: 有時見到啲個樣好清純嘅AV女優， jj下會有啲心酸

屋企係鄉下出黎東京搵食果d，好多只要你唔翻老家既屋企人都唔會知你依家過成點
你估新界去港島咁易咩

今次無人話日本人好尊重av女優既

人奶同大肚果d仲勁
近排有個勁靚身材好好 岩岩生完谷奶都出黎拍

笑貧不笑娼

code

個樣成個韓妹咁，不過對奶好撚核突

睇真心鳩最好笑

日本人好尊重佢地

名呢？
番號呢？

又唔見女優貼曬自己男友/老公樣出來，咁光榮

日本女教師係咪真係咁正

頂你，av女優梗係會俾絕大部份人歧視
頂籠行內或者部份娛樂圈嘅未會俾面囉
未到國民尊重呀嘛

明明係打飛機ff出黎既國民級尊重，變左真心？

行內當然尊重啦，行外，可能好過雞少少掛

又咪肉便器

大陸國民偶像 蒼井空

又無人講好多係比人呃

新聞都賣過話拍d泳衣照，簽左名先知要拍幾套av

好似之前有套sod員工係office搞野

其中一條女表現極不願意，期間仲叫停(唔係平時d也咩) 仲喊埋出黎，最後仲堅中出埋

利申無code, 睇到哩度縮陽再delete埋

睇過有d好真實，個av女優放假去上興趣班，成班人跟踪到佢入門口前，導演突然出現話要拍野，個女優死都唔肯，僵持左一陣，有個疑似黑幫人士出左黎講左兩句，個女優喊曬口話唔好，不停求佢話遲d點搞都得，話唔想俾興趣班D人應得，但最後都被逼即場搞嘢，睇到呢到覺得av 女優都好慘，根本冇人會尊重佢地

正常

仙人求code

呢啲先好睇
但我未睇過咁真實
聽就聽你地講得多 做到喊真係未睇過

真實定av情節？

分唔出真心定假膠

之前去日本做左一年av男優 同佢地傾過下傾 佢地其實好大壓力

邊到請人？

如果係假，喊戲好過tbb堆花旦，同埋睇得出個男優有少少尷尬。其實好多av公司都有黑幫背景，唔係你話唔制就唔制

你地點揾到呢啲睇
我睇咗咁多年都未見過

但係即場搞嘢咁痴線？

冇記錯係入廁所，算唔算即場 唔算就當我講錯啦！

以前覺得咁靚嘅女人做咩出黎拍av
宜家覺得咁靚嘅女人唔拍av好可惜

留學 個日本朋友介紹 但男人工真係少到仆街

汁男

算係體驗文化

假？

媽媽同上原亞衣個家姐d演技假

爸爸d演技仲好笑，坐係側邊飲酒，愁樣

古川

橋本

日本有冇商品說明條例

有冇中文字幕SEED

巴打你貼個張圖個女仔係咪女優來？叫咩名？

屌 變咗求seed post

預咗架啦

個post 幾高質

可唔可以唔好每次都向呢個方向發展

講還講留低粒Seed

lm

比個no 我今晚睇完判斷下啦

日本人好尊重av女優,佢地覺得女優為大和民族男人服務好光榮,av女優家人亦覺得光宗耀祖

做女優唔係為左還債咩

又黎

打j打到壞腦

仲唔介紹老母姐妹去日本客串

前面都冇特別 見到光宗耀祖真係忍唔住笑 講到中狀元咁款

求片鑑真偽

冇seed都留code呀大佬

應該入得行都係同屋企關係唔好掛

話去到興趣班, 個女優唔肯都逼佢拍,

個女優唔敢報警, 興趣班咁多人, 啲員工, 都報啦,

日本治安唔係咁差下話

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

留名

你有冇睇過佢未整個樣

揾人上日本論壇問下啦，可能會笑鳩香港人無知

所以日本人唔食三文魚

一黎日本咁大，二黎av舖閒閒地都幾萬隻碟
三黎d封面根本ps到唔同哂樣
要咁岩睇到熟人基本上好難

仲有好多整完容
屋企人都唔認得

唔係光宗耀祖嗎？

如果做到出位既真係好難唔識喎
TOP AV女優,只要有睇AV都唔會唔識咩宇都宮,三上,明日花之類
呢D想避都冇得避

其實佢地都幾慘
好難搵到男朋友
自己條仔又要接受自己女朋友俾人屌過好多次
身邊啲兄弟又話：我琴日丁過你條女喎
可能自己老豆都睇過

EYAN-088

可能老豆兄弟都會要求....

我都想知佢地平時點面對個d識佢地嘅人

差唔多廿年前睇過一套，條女逐個幫人含，射到成面都係，跟住佢開始咋型扭計想洗面，最後比幾條男優撳實佢係咁中出，喊晒口咁

我覺得呢啲好正
突然覺得自己有點變態

可能就係因為有屋企人先要去拍Av

J過幾次，後尾借左比個唔熟既同學畢左業冇回頭，我都想再睇返

我頂，成日j
但佢咁紅
屋企人無可能唔知啦

屌你係唔撚係呀

露毛 bam

做av女優唔紅嘅 屋企人見住自己個女比成班唔識既人屌 比親戚朋友知道驚比人恥笑咪阻止你
紅左嘅賺到錢比到家用 有錢收仲屌柒你咩

呢啲咪人性囉

屌 乜整容？

分分鐘老豆吊埋一份

做得av女優唔同係良家婦女會俾家用咩
俾都唔會俾得多啦
而且錢係一回事，認唔認個女又另一回事啦

又唔一定全部唔會比嘅 好似麻生希呢啲咪良家婦女囉 （原本）

近排睇myavsuper都心諗點解宜家啲後生女10個有9個都屬中上好樣甚至靚 見到古川整容前啲相個下即刻明

通常都係同屋企人關係麻麻
或者屋企有經濟困難先做
聽過唔少係搵快錢瞞住屋企人去拍
但最後吵大鑊

真係冇講錯名

以為佢天然 佢真係好靚

拍得AV一定斷六親
日本人咁要面 點會覺得光榮
做女優好慘 好多都係差人錢先做
拍一套有成 2-300 萬羊 正常拍十套到都賺夠啦
好人好姐會出自願出黎同你拍幾年?
十個都唔知有冇一個係真心鐘意拍
做男優仲慘 人工少 一年射成千上萬次
賺埋都唔知夠唔夠補

成日話佢地係雞 無左佢地 你地邊撚到咁多飛機打

俾CODE或者LINK

就算D大人唔睇AV
D男性朋友都會睇啦掛

拍一兩套無人留意到咁都正常
但拍十幾二十套，出埋名全世界都識你

關日本大唔大咩事
頂多咪出街無人認到
家人朋友都唔接受你只可以識番AV界既人 好似係

日本大把後生女想買名牌就又ptgf又拍av喎
做得好啲收入多到唔洗男人養過成世都得

如果佢老豆或阿哥入睇av都有機會見到

Seed?

應該俾人包/做高級雞先係主要收入
好似rio果隻，一晚收幾萬應該無難度

日本人當AV女星神咁拜WOR
你睇簽名會果D都知啦

求code

應該通常都係d問題少女爛身爛世
本身都係公廁/做雞
然後先變av女優姐
應該唔少一早就斷哂六親

以文會友

有乜問題
香港人唔做雞都大把斷六親啦

( Show Blocked User - LIKLN+ )
0

求code辨真假

Seed呢屌你
無seed話果個你老母都得啦

封面/片名有d字會用圓圓代替

報完就唔駛撈咩 仲有合約係身 俾人玩殘都似

會唔會有屋企人咁蠢，緊係扮唔知收埋慢慢丁啦

SEED

咪撚話人地日本睇法唔同
你都唔想你個女去av比全世界睇喇
唔通會覺得好高尚 好敬重佢地
支持個女拍av咩

收皮啦五毛
日本人唔會拍av架
拍av個d都係支那人扮日本人拍架

利申崇日

結衣好似係真心鍾意做女優

日本沒有妓女問題。

邊個結衣

"日本人唔會睇唔起AV女優" 呢D都唔知邊度走出黎香港人迷思

有個大波成日俾人中出上年4月先嫁左出去
引退左但成日ig貼裸照

同意,日本真係好痴線,我睇超人日本成日俾怪獸打好撚恐怖

咁肯定係波多野

Real??? No, seed??

咪比左番號囉

seed/link 都要人幫你搵?

洗唔洗幫你打埋飛機呀?

講左咁耐有冇真實例子睇下呀？

av女優只是雞。無人尊重，賣身為生，有錢就張腿

推成10版都冇半粒seed
上面班友係咪嫌伯母寂寞得濟

令我諗起前個排有個post話柯潔巧橙橙 成班廢青衝入去讚好

[DVDES-605]AV女優上原亞衣在老家告白自己下海拍A片的事情！

冇seed都比個女優名黎啦巴打

唔會覺得佢地慘亦唔會恥笑

more

match

一有圖就走曬

上原亞姨有個妹的，所以一定係假

如果老豆食曬2個都

黎明跟進

做得依Ｄ女優男家人，其實進一步....亦不會有罪惡感

多數都斷絕關係

俾人知真名要即刻隱退架

上原亞衣SEED呢

除左對波唔夠大之外佢都幾正

上面咪有圖

有冇作品睇下

屌你老母唔追post

AV男優有冇親人㗎？

Ibw372 點睇，細佬好似換左人扮

其實到佢地退落黎 出街個化妝改一改 應該唔會咁易認得出既

有冇食屎?

如果你阿哥是男優，你有妻女，敢唔敢招待佢返屋企？

成日驚佢去廚房搞自己老妻

個老母懶緊張都七情上面

全日本得幾十個av男優
ching係其中一個
定抑或係汁男

其實見某d新人閃電引退，
都離唔開呢d原因

所以我偏好自拍流出
至少係有真實情感嘅水魚交融

初美幾正

種子又無咩都無

d演技

其實而家最紅係咪 三上悠亞 ？
我老豆都識

新人黎講注意既係橋本有菜 ？

三上好普通

唔貪心
咁既外表做女朋友已心足

你當佢是你女朋友？

閱讀理解u?

弟弟上場果下

邊個？

True，做得女優多數無好下埸
5-6年前個山口里子就最經典
本來AKB成員，為幫老豆老母還債下海，仲搞到要等個妹一18歲就姊妹丼
結婚生仔引退又到個老公坐監，結果淪落到要兩姊妹一齊做陪酒
痴撚線
同性有關嘅行業暗啞底實有啲陰質野，仲要間間公司都黑底
上年都有單有名女優爆料，話三上個經理人呃人做明星逼人拍AV
比人搵返佢出道作嚟睇，原本以為咁好演技必眼淚，原來堅喊
又用同女優陪瞓做傾生意籌碼
爆完之後一路有唔同公司女優出嚟話自己都係受害者，搞到上法庭
單官司到而家都未打完

反而想知sod女子社員系列有無d係真
見到有d幾靚既拍過幾次女子社員但又唔正式出道

AV女優冇咩尊嚴
聽講班攝野師又好,工作人員又好行過都會渣下佢地波
得閒冇事會叫佢地含下出下火

個個都玩得又誇咗啲
導演借啲意整個個企劃排段戲親自落場就堅，有女優爆過料

弟扑真係正